import { Injectable } from '@angular/core';
import { IQuestions } from 'src/Models/iquestions';

@Injectable({
  providedIn: 'root'
})
export class QuestionsService {

  private Questions:IQuestions[]=[
    {
      id: 1,
      question: 'ما هو اسم الكرتون الذي تظهر فيه شخصية "غون"؟',
      Answers: ['القناص', 'أدغال الديجيتال', 'عدنان ولينا', 'ون بيس'],
      correct: 'القناص',
    },
    {
      id: 2,
      question: 'ما هو لون شعر هيسوكا في سلسلة الكرتون "القناص"؟',
      Answers: ['الأسود', 'الأحمر', 'الأصفر', 'الأخضر'],
      correct: 'الأحمر',
    },
    {
      id: 3,
      question: 'ما هو اسم العالم الافتراضي الذي يُظهر فيه شخصية "عدنان ولينا"؟',
      Answers: ['جدة', 'الزمن الجميل', 'عالم الأحلام'],
      correct: 'عالم الأحلام',
    },
    {
      id: 4,
      question: 'من هو العدو اللدود لـ "باتمان"؟',
      Answers: ['الجوكر', 'المرأة القطة', 'دارث فيدر', 'ليكس لوثر'],
      correct: 'الجوكر',
    },
    {
      id: 5,
      question: 'ما هو اسم الشرير الذي يطارد "كونان" في مسلسله؟',
      Answers: ['موريارتي', 'كايتو كيد', 'فيودور', 'بلاك أرج'],
      correct: 'كايتو كيد',
    },
    {
      id: 6,
      question: 'ما هو اسم القوة الخاصة التي يمتلكها "لوفي" بفضل فاكهة الشياطين التي أكلها؟',
      Answers: ['القوة الجاذبية', 'القوة العظمية', 'القوة النارية', 'القوة المرنة'],
      correct: 'القوة المرنة',
    },
    {
      id: 7,
      question: 'ما هي الهدف الرئيسي للأبطال في مسلسل "أبطال الديجيتال"؟',
      Answers: ['إنقاذ العالم الرقمي', 'العثور على الكنوز', 'هزيمة الأعداء الشرساء', 'العودة إلى العالم البشري'],
      correct: 'إنقاذ العالم الرقمي',
    },
    {
      id: 8,
      question: 'ما هو الهدف الرئيسي لطاقم "لوفي" في رحلتهم في مسلسل "ون بيس"؟',
      Answers: ['العثور على كنز ون بيس', 'هزيمة جميع القراصنة', 'حماية العالم من الشر', 'العثور على الشهاب الفاتح'],
      correct: 'العثور على كنز ون بيس',
    },
    {
      id: 9,
      question: 'ما هو اسم الشخصية الرئيسية في سلسلة الكرتون بوكيمون؟',
      Answers: ['أش', 'بيكاتشو', 'تشاريزارد', 'سكويرتل'],
      correct: 'أش',
    },
    {
      id: 10,
      question: 'من هو رئيس العصابة الذي يعتبره كونان إيدوغاوا أحد أخطر وأبرز أعدائه؟',
      Answers: ['جين', 'فيرموث راينسفورد', 'شوكيتشي هيجي سيكو', 'فيرموث بويسون'],
      correct: 'جين',
    },
    {
      id: 11,
      question: 'ما هو العائق الرئيسي الذي يمنع هيسوكا من محاربة غون فريكس في بعض الأوقات في سلسلة الكرتون "القناص"؟',
      Answers: ['الخوف من الهزيمة', 'القوانين واللوائح', 'الصداقة مع غون', 'العقوبات القانونية'],
      correct: 'الصداقة مع غون',
    },
    {
      id: 11,
      question: 'ما هو العائق الرئيسي الذي يمنع هيسوكا من محاربة غون فريكس في بعض الأوقات في سلسلة الكرتون "القناص"؟',
      Answers: ['الخوف من الهزيمة', 'القوانين واللوائح', 'الصداقة مع غون', 'العقوبات القانونية'],
      correct: 'الصداقة مع غون',
    },


  ]
  constructor() { }

  getAllQuestions(){
    return this.Questions;
  }
}
